點解jc做左人老母仲可以咁撚淫

安志杰真係晚晚都上天堂咁滯

做jc老婆每日生活係點

以為樓主講緊唱歌個個JC

又真係keep得幾好個肚冇鬆又冇紋
咁當然Photoshop唔多唔少實有啲

假波

唔識食

Why not

法官大人.jpg

我屌 我屌呀法官大人